這些學校如何應對仍然非常不穩定的情況，即使是在最謹慎的校園，可能會決定我們是否會在未來幾周和幾個月看到冠狀病毒疫情在全國範圍內再次大規模爆發。 即使是最謹慎的學校也看到了疫情的爆發 
 由於大流行導致選舉條件不穩定，確保從州和地方選舉網站等可靠來源獲取信息尤為重要。 ProPublica的《確保你的選票有價值的大流行指南》|作者:Susie Armitage | 2020年9月16日| 
 至少在選舉日的前幾天是這樣，之後的一週肯定是這樣，因為各州都在統計郵寄選票，結果很可能會發生嚴重的變化。 Facebook:關閉它|Nick Fouriezos | 2020年9月13日|Ozy 
 說現在的廣告預算在不斷變化是不為過的。 2020年數字廣告支出增長，傳統媒體遭殃，預測顯示格雷格·斯特林2020年9月2日搜索引擎土地 
 很多東西都在不斷變化，作為企業家，你必須知道，經歷了這些挫折之後會出現轉機。 隨著逆風的出現，DTC品牌押注於早期的增長，以支撐他們度過今年剩下的時間 
 拉拉隊隊員會愛上怪胎，運動員渴望成為獨立音樂人，感情總是處於不斷變化的狀態。 讚美“尷尬”:OMFG MTV，喜歡，真的得到了高中|艾米齊默爾曼| 2014年6月20日|每日野獸 
 Twitter就像國家債務或林賽·洛漢斯(Lindsay Lohans)的清醒一樣，處於不斷變化的狀態。 推特之歌和喬治·r·r·馬丁:推特世界的意外玩家|艾米·齊默爾曼| 2014年6月10日|每日野獸 
 沙奎爾是在一種動態中形成的，它既非常穩定，同時又處於可預測的變化中。 沙克，第一年|查爾斯皮爾斯| 2014年5月24日|每日野獸 
 幹細胞分化涉及大量處於不斷變化狀態的調控因子和信號。 這就是你永生的方法|醫生。 Anand Veeravagu醫學博士，Tej Azad | 2014年5月6日|DAILY BEAST 
 《傲骨賢妻》將其潛在的致命死亡引入了一個已經在不斷變化的世界。 電視死亡後的生活:像《權力的遊戲》這樣的電視劇如何殺死你最喜歡的角色|Phillip Maciak | 2014年4月15日|DAILY BEAST 
 又或許，他們從來沒有習慣這條河流動的速度和狂怒，也沒有習慣它綿延不絕的河道的奇蹟。 袖珍R.L.S. |羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 圖案的流動變暗，然後躊躇; 腦子一片空白，英勇地重新開始。 我們現在是朋友了，|亨利·哈斯 
 但是，沉浸在變幻的感官之中的人，永遠無法完全瞭解上帝，這是一切理性探索的對象。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 各階層人民的不斷流動和迴流，把歐洲人的目光吸引到了東方。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 有人說，他在那裡死於煩惱，因為他無法發現歐里普斯的流動和迴流的原因。 偉大的男人和著名的女人。 卷3共8 |各種